一個蠢人嘅一生係悲哀嘅

因為一個人可以生得聰明可以容易諗到搵錢嘅方法，容易喺職場升職，同埋容易啲溝女

但蠢人唔得，所以蠢人係應該被消滅，全部都應該扔去新屋嶺
利申，生得蠢

蠢人自己是開心，但身邊人就會好傷心
好似智力有缺失既人，佢地往往都無憂無慮

我連毅進仔都不如 真悲哀

有冇人覺得自己睇聰明，身邊冇人明自己，好孤獨...

太聰明

Sorry for 手快打錯字

你去同藍絲講啦

起碼有錢又有女

人生睇長線，尤其是聰明人
毅進仔嘅人生已經定咗格

其實都有好多弱智人士會對佢地嘅未來感到不安